# DanceGroupBoard

Приложение с помощью которого можно выставлять оценки за знание (умение танцевать) танцев конкретной группе людей ( танцевальный коллектив Лехаим).
В приложении должны быть доступные и изменяемые списки танцоров, танцев и доска оценок.
Просмотр списков должен быть доступен всем, редактирование только Админу. 
